覺得警察工作壓力大嘅唔該入一入嚟

屌你老母呀
香港人有邊個工作壓力唔大呀!
醫生 護士 IT狗 清潔姐姐 咁撚多人要OT 隨時仲要無錢補 無假補
班垃圾黑警受下壓就可以亂打人? 做服務業個d日日都比人投訴人屌 係咪又可以打人呀?
佢地仲要有OT錢補架
幫佢地講野個d用下個豬腦啦